心儀嘅對象話「洗唔洗我介紹人俾你識」是咪等於GG

最近同暗戀對象傾計，發覺大家有個common friend
突然佢就問我係咪鐘意佢個friend，洗唔洗佢介紹佢個friend俾我識
當下真係呆咗一呆......唔知點答佢好
最後都係同佢講「我有鍾意嘅人啦」婉拒咗
曾經有一剎那差啲想衝口而出話「其實我鍾意嗰個係你」
但係最後都係冇咁做到

可能試探你姐

玩撚完啦
可能人地試下你
你就話有鍾意既人

抵撚柒死

即係叫你唔好打搞我

唔係，佢試緊你，其實佢都鍾意你

FF 少陣

其實你嗰陣話句你試吓介紹自己咪得囉

話你對個fd冇興趣咪得

應該答：你咪介紹咗你自己俾我囉

情愛問題一律回答How Much

點解你唔介紹自己?

唔係
以前未一齊聽ex 講過

如果對方係男，勸你唔好幫佢搵咩藉口，Friendzoned for sure

後尾有冇問佢當時點解咁講

無喎吹水既野唔使咁上心

我想要你多啲喎

進可攻退可守

試你但係如果佢叫你介紹人比佢就即係898

佢試你咋, 建議直接撩佢閪皮

佢冇咁講到，之後發展係佢問我感情狀況係點，我咪話我仲係單身

真，講呢啲根本就係試啦

試下你，去馬啦 等緊你表白“其實我鍾意嗰個係你”

面對面聽到真係會呆撚咗

咁巴打仲有冇同佢聯絡

起碼要答 你個fd有無你咁正先,無就唔洗介紹喇

之但係有啲人當人係朋友
試探到對方鍾意自己
就會保持番距離

係試探緊你，你答完佢有咩講？佢就感「哦」定係追問係咪佢都識嘅人？

有，其實晨早已經諗定去馬。加上最近適逢變故，覺得人生已經錯過好多嘢，就算得同唔得都好唔想錯過佢。

佢後嚟問我話有鐘意嘅人係咪姐係拍緊拖，我話我仲係單身

咁就GG啦

我會介紹自己

其實追問 同唔追問分別代表啲咩

唔理係咪真心想介紹，起馬你係佢心目中都係一個值得推薦比朋友既人

巴打謬讚了

ON9仔, 佢明知你鍾意佢
所以咁問你 想你主動D去馬呀
依D CASE 我寫包單 80%鍾意你
20%收你兵

去緊啦屌細力啲
死毒撚唔識世界呀嘛

咁咪保持距離囉
人哋唔鍾意就係唔鍾意你㗎啦

同現任一齊前問我有冇男仔介紹俾佢
但佢個時係對我有好感

如果有女仔兜口兜面話介紹女比你，又講到鍾意既類型同你唔同
但又keep住同你單獨出街，即是點

未分到住
要多d information
就咁睇可以係想試你有無對象
可以係真心當你係好朋友想幫你

試緊你
你夠膽睇戲果陣拖佢手就OK

如果佢答「哦」，即係佢真係想介紹人比你識，而家知你 not available 所以答「哦」。

如果佢追問，就係用緊佢自己嘅方法嚟試探，如果唔係對你有意思都唔會咁得閑啦。

應該點答其實feel到既
知對方對自己有啲啲feel既話
即刻答好 仲問佢幾時 個女仔係點
睇住個女仔反應答
輕鬆食住上

有d女仔對佢地黎講單獨出街好平常
普通男仔fd
無咩特別
可能真係當你fd

我都試過約個女仔單獨出街持續兩年
有時又借d意摸頭摸手
最尾頂唔順表白自爆
佢話一直以為大家係朋友
無諗過我原來係鐘意佢想追佢
好驚訝

試探黎姐 無啦啦做乜介紹個fd俾你
你自己諗下你地有無熟到依種程度

你都要佢當下諗到佢當下咁緊張

唔好呃自己啦
仲守咩呀

扮嫁姐

早排都比人問過有無男仔介紹比佢

跟進返

好大機會仲當緊你係friend
但未必係收左你皮 有邊段關係唔係friend開始

係真心
最後話太突然
大家關係已經好似兄妹咁
佢又忙緊final yr project所以拒絕左

你答佢「係咪介紹你自己比我」咁咪得囉，又可表達心意又可試下佢like唔like你

未，我能試你。

醒少少
講句 介紹你比識咪得囉

jk😂

即刻叫佢自我介紹

On9咁大個機會比你yo佢都唔識do

2年太耐啦
本身有feel都變fd zone

曾經同鍾意我嘅人面前講過呢句說話
我覺得佢feel到你鍾意佢所以想借介紹朋友收你皮

同佢講 : 你有三分鐘時間作自我介紹開始

係
佢工作狂真係好難約
收完好人卡之後keep住追
等佢畢左業佢就主動左好多
依家已經係我既女人

覺得你可以補返句
之前話有鍾意既人
嗰個其實就係你

答佢好啊。

首先咩介紹個fd呢d都係9up說話，唔會真係介紹。如果你大大方方答好反而顯得你自信，開放。

同時亦都係帶比個女仔一個落差，假如佢鍾意你，聽完你咁答一定更加囉囉暖

一發不可收拾 屌
之後點

屌啊 咁都可以扭轉個結局睇嚟巴打追女有一手求教學

咁你唔講心個句
戀愛唔好諗尷唔尷尬有冇朋友做
講就講 戀愛係預計唔到後果嘅事來

想問下後續係點追

連登咁撚多青頭A0
你話 : 介紹你自己比我咪得囉
佢: haha(假笑), 咪玩啦
靜5秒, 完

唔通你地以為會點?
韓劇咁樣即刻拖手kiss? on9
問得呢句咁大個人大概知個譜啦

同意
求其答yes 咪算, no harm
咩介紹你比我咪得
on9

雖然我都想講，但喺whatsapp講會唔會草率咗啲......諗住約佢出嚟食飯會唔會好啲

佢拉開話題呢.

好啊
可唔可以介紹你比我識
我好想識你

試乜撚
話試果啲都傻
佢試你既話即係一定冇feel
你從來都冇贏既機會

咁殘酷不過好難一概而論嘅 有啲人係好奇怪

唔好whatsapp喇，面對面好啲

發展緊嘅期間
最忌就係每一句野都聽得太serious
之前有個女仔問我想唔想佢做我個妹
我心諗死撚緊喇 兄妹zoned仲慘過frdzoned
其實咪又係隨口up
依家晚晚比我捉住黎屌
兄乜妹

[member]我中學時同個女仔曖昧, 傾電話時佢同我講話隔離班xx追佢, 問我接唔接受好 而佢同個男仔本身唔熟.[
自始以後我就變成一個毒L
/member]

愈在意果個愈fail
仲叫人介紹自己比你
山埃tips

覆佢 介紹你自已咪得

建議你直接D
溝女唔洗姐姐掩掩
直接D, D女仔先鐘意，先有果種心動感覺
你磨爛蓆咁好快咩feel都冇哂

去馬啦 人一世物一世

棟高床板諗過之後都係決定唔去深究一句說話嘅背後意思係點樣啦。無論對方係試探又好，真心介紹又好，最後結果咪大不了俾人拒絕
我淨係知道如果唔去試下嘅話，一定會好後悔

加油啊

溝女最忌人哋用虛招試你 你用實招去接
因為溝緊嘅過程最享受嘅就係大家估估下
你可以用啲模棱兩可嘅答案覆佢
既唔太露骨，又可以留返啲想像空間比你想追女仔
個女仔問洗唔洗介紹佢個fd比你，你問返佢點解會認為你係鐘意佢個fd,等佢答好過

真係千祈唔好話叫佢介紹自己，除非你想花式自友

殺*

你應該答
「唔係佢啦 我有鍾意既人啦😳」
Emoji 好重要 咁佢九成都明

Sorry樓主唔想撥你冷水
如果你係抱著橫死掂死最多都係比人拒絕嘅心態表白
你應該死得好慘
表白係一個承認嘅過程，唔係求答案嘅追程
即係你哋要暖味到大家差一句嘅程度先好做

我上面呢段話嘅意思係試下約下人哋出街，唔係話準備一見面就表白

哦咁好小事啫樓主
約女仔出街好閒
大不了咪比人推
真係咁咪死心囉
如果出到街嘅話
最緊要係表達到有自信夠自然
諗好哂成個plan同識路（好緊要）
唔好樣樣野都懶細心呵護備至扮有風度
做返自己就ok架喇

係多謝教路

無咩特別
都係保持以往咁搵佢約佢
佢都係同以往一樣
約佢仲難過假日book康文署場打波
提早兩星期問又話未知
好啦
早幾日問就已經比人約哂
一至五唔係番學就去私補
六日又好多活動好多人約
直到畢左業佢鬆哂先有第一次主動約我話想去邊到邊到

張實體既好人卡我會拎黎貼堂
比個孫睇

毒撚廿中先第一次追女
無咩好參考

本身想媾你 即刻完咗

3P

其實我諗住試下你咋😭😭

好多時溝女失敗就係因為放太多心力落去
人哋講一句就秒回 又死諗爛諗人哋咩意思
要做嘅反而係做其他野分心
因為一上心你就好易緊張，一緊張就好易失控
然後show咗自己張底牌出嚟
溝女大部分情況都係吸引個女仔，要個女仔比signal你去追，唔係表達你有幾鐘意佢
即係
如果佢鐘意你 你自然有機會約到佢出去
你約佢，就算時間唔岩佢都會同你夾
如果你約幾次無下文，咁大家都知咩事了

放鬆啲啦
你咁緊張咁正經
點講到類似#7嘅嘢
點媾女

咁咪即係無追問囉

又玩暗戀，係咪男人呀

樓主淨係想聽自己啱聽嘅嘢
有鳩得你花式自殺算

溝女你咁在意已經輸咗九條街啦
句句話都想計到咁盡, 同你一齊咁撚大壓力咁辛苦
我搵個舒服啲嘅陪我唔好?

憑實力單身

識左幾耐 仲有得救既 加油

睇樣嘅啫
你靚仔嘅又有信心嘅就直接覆佢： 開始自我介紹啦
條女實紅都臉埋

係鍾意就追人
唔好又估又暗示
煩9死自己

咁有冇真係介紹

咁都唔順勢表白

柒頭
怕乜鳩呀屌

識玩

試過同鐘意既人講
介紹d仔黎識下，諗住試下佢反應
跟住佢無答我
係咪佢都鐘意我，所以唔應我喱條問題

試你
睇下你乜反應

屌 你話唔洗啦 因為有你就夠
咪得

駁吾刀

咁佢畢左業仲主動約你 睇黎你係佢印象都唔差 二黎可能畢業前都比你撻著左

啲死毒撚點會識溝女同人溝通諗野永遠直畢甩 唔受溝然後怒屌全世界女人都係雞

收完好人卡都可以俾你覆到桌巴打好有毅力

叫佢自我介紹啦

同埋你都講到明係common fd
洗乜佢介紹？

呢個情況多啲

感情可以培養

培養都唔會係長時間啦，好快見真章
拖到最後火都熄埋

叫佢介紹自己都可以係虛招黎

女人咁講可能有彎轉 男人就收皮啦

俾位你入喎
通常flirt緊都會講呢d

唔係
大家本身唔同大學
Asso果陣其中一科既group mate
本身都完全無交流
有一次成組約番出黎bbq就愛上左
膽粗粗就開始wtsapp佢搵佢
之後基本上日日都會撩佢傾計

因為毒撚
第一年追佢試過太chur比佢block左幾日
我諗佢咁笨應該已經唔記得左

1, 對方鍾意樓主, 知樓主有鍾意嘅人而放棄樓主
2,對方唔鍾意樓主, 試探到樓主唔鍾意自己都係保持距離
3,對方唔鍾意樓主, 試探到樓主鍾意自己而保持距離

唔係點都會保持距離咩?

佢有冇對樓主你做過啲咩曖昧嘢先

好似明顯咗啲喎

無事嘅 我以前都試過類似

追佢嗰陣 佢成日同我講邊個邊個好靚仔 用嚟睇我有咩反應

又有一次 佢突然話 如果佢其實係有男朋友 我會點做 最後答完佢就話：其實我係無㗎傻佬 嘻嘻

笑乜撚嘢呀 好好玩咩 真係嚇到我瀨屎

不過最後都係搞掂

尾二嗰句好好笑

清加密fail

屌你好撚sweet
可唔可以請教下溝女技巧

都唔係既，我ex之前都係咁試我

其實望條女眼神同平時對你行為
多數都feel到有冇心啦

我女朋友就係靠呢句追我
因為女仔想用呢句試探下心儀對象有冇鍾意嘅人，睇吓係咪有機會追到佢

Ching把握唔到機會

笑死

對你有feel唔會介紹人比你，佢已經比咗我唔ok呢個訊號你